[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6217)

乞兒唔開？

中

slow

岸鳩

🐑

羊巴

阿德入球未啊

阿德‼️

21 屌

Goal

2:1

2-1

Goal!!!!!!!!!

乜撚野洪7公

杜友

２：１

杜蛇goallllllllllll

杜蛇

杜甫點頂

阿德

杜狗goal

杜甫

阿德!!!!

杜蛇還好？

阿德叻叻

杜狗

阿德！！！！！

3大
差1 正正

原來14.5大最後比人打到落3.05水

2000蚊個信徒 半格都收唔返

已經唔可能24

杜狗笑撚死人

見龍在田緊 唔開

杜甫號

爽！

咩大注贏細注輸？

2.5大 收錢

24

2:1 睇黎唔會見到杜狗上黎

跟佢不如跟我

Goodwin

講撚左goodwin
,你係要派杜狗買呀麻
型呀麻

快手到

2：1全格頂實

退出一日

lm

杜狗5皮Goalllll

已上10K

杜蛇goalllllllllllllllllllllllll

救到都入

2:1
Gel得未？

無買角大走去買客盤 又針

話撚左goodwin射爆你

下盤收錢

佢早幾日好撚串話自己大注贏細注輸
係威既杜狗

Goodwin好名

恭喜

下 18c無人講？

控到完場啱架啦 最多入3:1

牙德又派錢俾賭仔

有冇買左客-1既 貼飛 救得一個得一個

杜狗又針

會上，
會講咩濕濕碎，唔知有乜乜支那股票有幾多喺手，之後波係圓嘅一係中一係唔中

又無即場

人地5萬好細注咋

覺得杜狗今次撚狗太進取 我諗好多人都無跟

如果佢買客勝應該無數信徒訓身 部署左幾日就差臨門一腳美中不足

5萬=細注

點解要救佢哋

俾多球啦

阿德勁到

點解要救？你唔救612？

杜狗買左

我了

無多球 講唔通

我屌你老母吖杜狗
比返啲血汗錢我
死藍絲

班傻西跟佢啲飛 今次仲唔輸乾輸淨

啱呀

提提你 前2日有個200上5萬既最後仆左街

你真係拎去找數好

有咩

要找卡數先

Goodwin=win

留1k食飯

恭喜 找卡數先啦

買左客盤救唔救

買角細輸咗400
睇返上面輸5皮
即刻冇咁心痛

冇人？最快5個

屌

goodwin真係win

杜生 副退錢圖 招喚

我

比下盤x水左去買客

1

2:3就好睇囉

奧當幾時死？留佢係場到都唔知為乜，行行企企咁又跑唔旭

貼飛阿 屌哂你哋老母

要呀真心

2-2

反你了

？？？

封撚左個報假佢啦

傻鳩報假仲未扑？

仲未block?

要block就快d block啦

杜狗深潛啊？

2:4仲好睇 越亂越好

收皮啦屌你老母

杜狗 退錢 操你媽b

下 2:3先輸得多人喎 2:4咪杜狗贏

邊個時空走犯

日你媽！

死傻西

出gif未

2比3再炸好睇啲

全格 頂住

屌你老母噴精試下奇蹟反Cup啦，想睇世界大戰啊

過一排，又出啲口水 贏幾場又會有新信徒奶到 雪雪聲，跟主大注真飛又針， 無限輪迴

班信徒死撚哂去邊啊？傻閪

2：6仲好睇

唔啦

3:1救大波 殺杜狗算啦

上場比噴精呃

今場贏番曬番黎

繼續刷角啦呢球

好彩早咗封盤買唔到

真係叫goodwin

傻閪信徒

買唔切先黎中角大 屌

操你媽逼杜狗在哪？

2:2比返半格我得唔得

最好2；4跟住3:4

頭先墨假又話輸哂

咁邊度中?

噴精個種廢真係射到咁撚高

好波

以後唔跟了嗚嗚嗚

直射二樓

客隊又有個叫goodwin

關你撚事 我幾時話跟佢？

No

辛苦你了

100%又中

抵撚死p牌gun杜狗
可以戒賭

勁中

原來噴精都有個goodwin

屍骨都執唔返

阿德入多球好唔好

阿德一定得

Goodlose

抵佢排第尾真係垃圾來

真係心水清

3-1穿埋未

中你 貼馬會ac入錢

澳假真係精彩過墨假
估錯細波

日你媽 下盤b 退錢！

洗唔洗cap返佢派錢你lm比你條傻閪信徒自己睇啊？

又無12?

話時話都好耐冇見和尚

唔好再撚我啦

笑死 出晒黎狙擊

要

咁都撚得一個 樓上買左-1既可以去死

on9仔

頭兩粒都唔俾
第三粒點會俾

俾多球好無

晨早狙緊啦 唔係點推得咁快

10 1 100 叫杜蛇果班唔洗留

還我血汗錢！
買左客 點算好

唔通等你贏先狙擊？

Lm

goodwin真係好好波，幾時去歐洲踢

有

Ok

好

唔差咗失多球啦

俾多球啦 俾多球啦

兩舊水買個教訓啦有人唔跟跟隻藍屍

lm 中我612

NMSL?

all

杜狗還我血汁錢

數字人

LM 612

建議買埋聽日先好找卡數

笑死，輕鬆贏

輸打贏要咪就係你呢D囉
比你中左又係度吹奏自己 話人唔跟自己又乜又物
輸左就係度扮可憐話咁多人狙擊自己

唔

-1

咁掉返轉講 啲信徒見杜狗直抽-1咁有信心 可能會大注客盤都未定

還我血汁錢

咩大注贏細注輸？唔係好明喎
3串1過關3關全炒。。你有無咁威啊

職乞快撚到

你買大啲丫嘛
而家咁少梗係抵俾人笑鳩你啦

改改佢改穩陣

早啲解決左個問題先

唔緊要啦
輸一場姐 今晚出多幾場重心穩陣
追數

杜狗好笑啲定信佢個班好笑啲

晏少少再出重心

both

你買乜就買對家

米爭 打和啦

屌你老母

why not both

佢本身無咩野

海軍鬥水兵，一樣咁撚好笑

一陣cashout 5k找數 今晚再黎

要唔要退出一日迴避下

原來卡數都有個goodwin

杜生面皮 夠厚 欣賞您

兩邊都要恥笑

杜蛇等你出水救一救

2-2 未呀 俾多球

姐係你叫我揀林鄭定689姐

2-1 上盤收屍

阿德頂實啊!!!!!!!!!

唔洗

都唔係第一日

紐噴都幾廢 波都控唔掂

支持杜狗

2:2不了

你個名

入得嚟邊個面皮唔厚

我飛

跟錯大佬 我都係收皮先

笑你老木

點名串我

亡兄 多謝

之前跟過世界大戰三又輸 我係咩人都跟下

真 俾我唔忍 打柒佢

得返1分鐘 半分鐘1球ok?

想打柒你

紐噴會輸真係因為奧當路雲

19c

不要飛b

屌佢老老母 嫌低水無買角 無4 粒

快啲完好嗎

中你 留tg

下場先留啦

罰你今晚跟哂下盤b啲德乙水

遲咗

呢埸有開即場 角B黨笑到最後

完

唔撚識答啊傻閪杜狗？

準備贏到飛起

我都記得佢有lm

（對家）

有開陳蛇會輸死

係ifc天台起飛

要啊 cap la

等輸

咪玩 又唔係必中

講真，你知唔知醜，不如繼續潛水啦

點啊你 又買咗咩 報下數依家仲有幾多？

cash out90% 還左先

又可以睇下今晚啲場

屌 原來係你

@下盤b 踢佢未

優

追擊杜狗 人人有責

輸錢都照派大家開心難得風紀們今日有工開
賀一賀
20 5 500

2兄弟黎

想佢豬死

我廢 對唔住

不了 找完留番5k再推

Wow

快還錢先

針左3500蚊 宜家去跳樓

又派錢 快手留 cdrom p牌都留得

咁快手

一齊幫杜狗留名

Lm了

唔撚要 繼續屌你老母

笑當lm block得

準備睇下班信徒

還好

我永遠都在

全格收哂

唔洗甘既

cd rom多到

買左阿德 依家10k 一陣cashout 5k找卡數

3.5細頂得住

LM

唔見左杜狗班信徒..

做多左喇

社蛇你班靚太煩
sorry

@catgirl條仔 講你

你敢閪派咩 屌你老母

你都係cd rom

波台收靚咁

留返比你老母買棺材啦

無咁得閒屈佢 傻閪巴度

你不如戒啦

算啦散紙黎架姐大家明既

藍屍輸錢話撚知你買10蚊啦傻閪

戰場原

請尊重

角3格 等派彩了

今期杜狗信徒又排隊上ifc了，下星期又有新一班

平手阿德收錢 頭先仲dum春買唔倒平半添
仲高水左

死左啦一早

手足買啦喂

好撚燥呀 屌你老母 睇啱角大 但11.5 太低水走去買大波

攪清楚咩係風紀先幫人帶頭盔啦

咪又係叫人留馬會ac撚狗 撚會派咩

未買

我上ifc先 第一日就跟錯大佬

唔撚係話

杜家軍！

戒做人

齊齊block左杜狗咪算
根本同優越陳一樣上黎刷存在感
現實中只係一個毒撚

抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死

要買了

連你都咁講

唔系買細波就得

齊齊block

良好心態控制到自己，祝師兄日後長贏屠狗會

屌訓左 無買到角大 再見波台

咁你自拍係咪全家福

咁爛賭諗住靠賭追曬條數？

佢要 差86/68k

杜狗又假派 信徒唔好唔開心

18角
狗會唔開盤驚輸爆

杜生 令到波台反高潮 CLS

8萬幾話多唔多 話少唔少每個月賭夠數收手 都可以幫補下

呢注輸左但都羸緊一球

欠債要用賭嚟還都叫心態好？
老實佢應該唔係真係得1k啦 真係得返1k你仲會拎去賭咩 明顯有後著

夠膽派我 你咪煩

溪假角大神器噴精始終公道
三格角又食飽飽

型能到

返高登

沒飯食了

牙德就贏緊一球

大家開心

笑撚左

88

牙德係贏一球吖

又攞番扎沙

86k

識買一定係買-1啦屌你

病態賭徒的話會拎晒副身家去搏命唔出奇啦

酸

88～

笑4 太柒要話比人知自己重贏緊幾多？
我跟你對家都贏緊一球

跌水跌得咁勁唔想買 又爆角

都好啊 唔洗輸

比一場你啦講明先應該正常人都係會咁買，我係睇足客隊踢咗2場成績下既結論

黑單蛇

係

有條傻9重要貼fly 笑4

個一球係你老母打科興死左既體恤金？

但係病態賭徒就唔成立佢心態好 所以應該係有後著

1.72唉34分封盤想買都買唔到

無錢開飯 想乞杜賭亦有杜500

贏硬ga咩？佢咁樣推輸一次都PK

牙德一定德

呢個笑死 出車 一齊車聚

佢一早死左啦

杜生好串 唔應人

個一球係佢下體淨返個一球

追返今朝拿鳩亞條數

真野唔好講

佢Eason?

派錢大撚哂架啦

果然係信徒

最後有冇買到

等你收車先

杜德偉 喂 影張相呀

呢啲輸先好睇一定發晒脾氣

屌你拉埋落E神到

你話乜咪乜囉

杜蛇抽未 等開飯

最大五萬一注

信杜狗定信阿德洗諗

中你 留馬會戶口

得啦叻啦

又假派 身為信徒表示好嬲啊

唔識

我都贏左一球

第一日買波，唔識

又話抽既

佢all in推係一個問題 但控制注碼冇話搵唔到
都係個句 香港地金錢問題 唔賭唔投資唔炒 係解決唔到

2/10

抽？撚下你班傻閪

中埋你 留馬會

2分 1分係日行一善 仲有分係咩?

又賴人？

白賴人

大師兄番黎了

金字塔項端

贏左一球
又諗起基利

快 留馬會acc

你死左老母真係唔洗驚比人屌老母

笑撚到我
比人撚完買客又撚派

唉 又話一球 派個小小都咁肉酸
原來又係死窮撚

澳假諗咁多做乜鳩
盲屌角大就ok

你都得啦

正式宣布 退出賭波

留左 81028332

諗主假膠

18764626

買樓未

我跟左杜犬
依家排緊ifc

退出賭波係乜撚野語法？

杜狗又話派錢既

唔想佢死 但係見佢咁賭又想睇佢輸仲可以點

夠鐘去打針

多咗 收返埋啦

退出賭波 但永留波台

睇人仆街心態

你好撚矛盾

第幾次?

幾時比我請食飯

自己開返個杜甫狗綜合討論區有得諗 898

真不賭了 輸到怕怕

應該有一大班跟左杜生重心

我了 分一滴俾我ok？ 無錢開飯了

條友好暴發戶feel佢有1000同上左6000個語氣都唔同
好彩佢仲識收手 如果佢推埋1萬我都想睇佢仆街

唔好叫賭仔戒賭
要戒自然會戒

不 我留係到

點解無人派我

10 1 滴

幾時得閒

死窮撚 以為開個買樓post就真係當自己有錢買咩

星期日晚？ 主要睇你

我窮得有骨氣

波po24

屌你咩，咁都要派？

重心🌟12場 10✅ 1🍺 1❌
非重心就死燈閪
阿德 三格角 全中
歡迎follow青爐

我有馬會ac

户口有5萬都要人派

輸哂了

下 仲要同人爭？ 直巴內定我ok？

識人李城果年買咗1000倍 冠軍 贏咗50萬到依家拎果50萬佢每次都平注200買盤玩下，好似去到上年贏咗多咗20幾萬每年去返1至2次旅行幾好

返深圳買定個墳比自己啦

戒賭好，衣個月多咗好多錢用，夜晚又早咗訓，多咗時間陪屋企人，舒服

戒埋你個心靈重心仲fit

唔緊要 我都冇買

笑死我 樓上班傻鳩留完名俾人撚完聲都唔敢出

幾錢 想join

未死？

喂 我留先的

你老4啊 派錢比你個個

無錢了
有冇水

買左了

唉 等左咁耐 又miss左

做和波師夠搵

你派俾我

金岡！
波po今日熱鬧到 又eason又羊巴又金岡

仆街突然諗返起琴日定前日有個巴打話屋企等錢洗之後輸左半
就冇再見過唔知點...

直巴係？

哇 恭喜你 差不多啦我都

做咩扑咗我

Eason係邊到

@上盤b 又可以笑金岡了

唔是我老4

我返黎又唔見有人歡迎

Block咩 個tg 我del左 太多簡體字狗係到洗p

Hi

Who. jpg

頭先出過黎

留電話

真正 跌落地下攞返拃沙

快 職乞快靚正

條撚樣呢

佢贏曼城
輸半 頂多輸少少水

輸一個月人工 無咩野
佢想推

姐係佢想食個麥當勞
唔夠錢
無左果1,2蚊其實 無分別

你串撚夠未
得蛇唱歌溝女果陣你都未識賭波呀！

下 你邊位

點比你

好耐冇見

無得睇你點輸
叫咗你上大陸叫雞唔好用真no.

係係係

10幾蚊果啲都未出聲呀

潛咗啦 甘快搶住串

平注200贏20幾個？

無出水好耐

那有女

老友發咗未？

年經

抵

Pin this啦 得蛇又廢up

咁多舊人上水係咪杜仔死左

好撚迷

買波蛋呀？

20 5 500咩意思 利申（新會燃）

未

20x5 =500
不過牠是弱者計錯數

賀我收皮

發福

想當年你有精神分裂都係我陪你炸
宜家好返少少就反轉豬閪唔認人

即係留馬會ac 就有人派（記住加密

今晚好似可以做上盤師

日日都上 日日都輸

佢話係

平注下盤每場5k

OK，下次再問過，下線了88

其實你係邊個 老老實實

金岡是咪重新上路了

100%都要贏好撚多場喎

你買邊場早d講聲

證明冇壓力下賭係有錢贏

覆埋你

唔是，戒了波，88

話時話馬會係咪有得比錢睇返自己開ac到依家係贏幾多輸幾多果啲數據同埋每年啲數據，想比錢睇下自己贏定輸賭咗咁多年

2.5b

仲有冇飛今晚跟

又玩爛件玩具
唔玩了 走人

夠膽搏 就會贏

挽留

係 200蚊搏d下盤鬼盤 輸極都係200
大注正路都會買強勢上盤果邊

還我血汗錢

1935 2000 有冇心水 近排藍波中得多過足波

咁佢成日po比我睇都真係200蚊盤可能佢有啲輸咗，用大注追返怪，不過有50萬本錢又冇壓力下幾年搵10個其實都唔難啊，除非你一日20萬咁買姐

追埋一月個條數就戒得賭

算鳩數啦

我宣布正式戒賭了

上黎鳩up la

終於可以脫離賭海

真

浸死啦

豬死了

Gun

信徒list

達達遊君 391931
哈蝦哈蝦 201878
12點後叫我David 201481
24歲（傻鳩腳膠）73241
櫻空絕噓唱 92700
12314 26272
結衣叔食 65019
隔離有間隔離屋 271718
169打沉人 255802
旅行の魔女伊蕾娜 253177
火屬性比卡超 230798
珍珠黃金 376965
躺著也中箭 40294
戰場原 22150
旅行安家必備良藥 8308
狐濛 214580
巴度 35192
靈氣逼人 325926
我想返屋企啊 76281
留精不留名 122675
大健先生 215719
陽光型毒撚 61856
贏到上岸 381477
屌你老母師 156990

比你撚嗰班狗

今晚啲垃圾波，得04果場想買2.5b

錢都未撚贏

就串柒柒

1月-7000

169

仆街

見到個陽光型毒撚以為自己

有埋list

派5個人20蚊？唔夠開飯喎

六仔有冇水

有啲勤力

夠500個留名

抽5個派20蚊

18重心

收到風 杜狗真係有派
派左d陰司紙比佢班門徒

內幕消息

1膽全餐回唔到本 仲有冇

20個抽5個送伍佰d碟

杜蛇好波

咁你呢

我上左廣東

得既 不過咁深我一定唔會上

牠是愛護動物協會派黎

牠雞姦動物

大家比心機度波

唔好掛住玩
要做功課

等緊杜狗出水

好多個都有比馬會戶口我
達達條傻閪最撚傻 讀hkbu 用學校email 電郵我

杜狗一陣1:30準備復出

嘔心

一陣又俾人話你地老屎忽圍威喂

佢掛住鳩up
唔做功課就奶野了

仆街到爆人咩U

快爆啦

侵埋你囉

唔係鳩up
佢都有做功課
同班信徒互含緊

中左再派 10 1

嘩

-50

Cls mark底晒

要加個個茜克

你爆佢岀黎 含淚叫你聲杜蛇

無得和波 祝中

賭神載譽回歸準備訓身allin了

Ok喎 爆達達

冇波賭都推倒po

hkbu

好彩冇我

佢都傻得幾可愛 我最撚僧新條同李智恩 要爆佢地首選

放工就見到阿德又贏波+爆角 咁易贏錢既

對了

講左好撚多次 唔理佢派幾多錢都好
比自己資料一個藍屍係on撚9
真心抵撚死。。。

要加埋你啦

2位得罪你咩

爆達達sid ok？

佢仲要有名真傻閪 未見過咁on9

有你有我

爆未

2場1點半德乙，對賽都開大波，想2串1大波了

你自爆未

想打比你

有不屈

隨時

還不夠！

真心支持你爆佢 你一派佢佢即刻杜蛇
一輸即杜狗

屌你老母其實第5打第10受讓贏埋真係合理咩
講緊前幾次牙德都要讓半一喎

邊個李智恩

有料

吊 用wts會自爆 就咁打打唔到

大波大家點睇

達達腳震未？平時咁撚搶口

呢場我有心水

個李智恩 笑能死我

姓咩先

爆你就爆啦咁撚多野講

主隊

怕甚麼 我最多爆你6個no.唔會爆晒

佢咩事？

夜晚啲波垃圾到

唔知

達達 比次機會你 30分鐘內唔上水就係咁先

讀緊書分分鐘grant loan黎賭啦 仲要bu 又無學費交 笑4

有無水先

Wong

想扑暈自己提早訓教了

佢正閪狗係咪針撚左？

wong xxx tat？

全名 快

達達都痴鳩左
仲搞人

成個list真心佢最撚抵死喎
平時咁撚7搶口

你講連登名定tg名

撚有 咪撚做大愛 屌你

分分鐘無書讀 抵q死

有名你叫杜狗

真心快啦 呢個犯眾憎

買櫻花7倍 唔係細注
仲唔係痴左

達達上水未

開門見山

8點前啊bu wong同學達達

黃洋達

仲有俄超半大

佢做過乜你地咁僧佢

@杜甫 快 名or sid
最多唔反你住

預左

起左底

達達原來真傻閪黎 唔怪得贏少少就認屎認屁

讀得bu係咁上下啦

洗唔洗啊我問下大波點睇姐，比人打落到1場落1.75一場得1.54

應該住九龍城

不嬲1.54

讀得bu你想有幾正常

唔係我

先唔講佢係唔係奶你 上次佢奶優越話波po全部係白卡佬係佢敵人 重要好撚搶口

等緊你心水

你弱撚智？一直呢個賠率

柏達我12點己經睇緊

咁快起左

仲要反轉豬肚就係狗

依家應該係tg圍緊爐，唔敢上黎面對，屌你杜狗係爆爆全朵啦

我淨買半場架咋喎

岩你心水？

收到

跟！

唔買啦
信個賠率

過2日條傻閪贏少少就會死上黎po飛架啦

真 杜狗見佢輸真係派佢
杜一輸即叫佢杜狗 講真份人都幾撚仆街

屌原來真係有人send email過去

達 在嗎？

傻人發現案

似我

起佢底佢就仆街啦

我準備用公司email send 俾佢

達 系度嗎

有人會用既 但我第一次收學校isp 仲要連名
係無個達字

柏達個大細波你點買都無肉食

漏左😦😦

有冇人有杜狗email

姓郭，名嘉

開估 快

想2場買主客客主

bu王/黃/汪同學

Tg: newyousee2000
有無人叫佢上水？

條傻閪開完po就潛左水 笑撚死

唔知咩lihkg1234567890@gmail.com？

達 係度嗎？
☺️系度

柏達個大細波
馬會估三球
你睇下開三球
咩賠率都無肉食

做咩

@下盤b 出黎啦

好似係

俾資料藍屍 同信政府唔怕有咩分別
抵撚死

約略記得咋

佢係優越個tg group到

係咪擦優越果條友？
話咩500上50k果個？

快send gay gif

係啊

如果2.5s同3.5b
你都會叫得好辛苦
不如輕輕鬆鬆買d 2.5/3s
2.5b

比人kick咗

pm la

條友 一唔中就del
淨係post中果啲

達達錢又輸晒 仲要比人起底

牛 搵我？

Credit: 主公

爆佢真名未

快啦

佢想send 馬會ac俾你

谷收視

靠你啦

達同學 8點前 自己諗

食花生先

屌你老尾仲要叫自己做郭嘉

有無覆你？

達同學

冇

我send左 佢都無覆

2.5b同3.5s水位差唔多 8成都神3

唉 睇黎要提佢痾夜尿了

@杜甫 快啦

無錯呀，死得早

?

如果我有一日自爆左 應該都大撚獲

你係外國驚東

起唔到location 起到個人資料米得

杜狗e家俾個機會你
有冇六合彩重心穩陣水 中左唔jer你

無事既

奉孝俾人起左底

仲有十三分鐘

屌你 笑到仆街用學校email做ed野

真係唔係扮 真係on9 弱智既就算啦

藍絲真係好撚賤格

但係我鍾意

好緊張 會發生咩事呢

是但啦
快啲起我底
起到死比你睇

邊個？

還完今期卡數個人輕鬆哂

幫我還埋

今晚一齊推 5k起家

你一早自爆左啦前列腺G

準時喎
平時唔係好撚搶口嫁咩

點樣知佢讀bu

達達上水了

追po啦新蛇

所以想買主客客主半場1粒下場2粒反cup

還min pay都輕鬆？即係冇還過

條友用bu email同杜狗乞錢
杜狗爆左佢出黎

你地cls 冇波賭都追咁快點追

佢用bu email

@杜甫 挑你機喎

杜狗咁對自己既fans

想睇達達b有咩藉口

郭嘉死左會有遺計

反左面了

等你俾料 快

新條狗

可以買波膽了

有得摸兩張牌

藍絲係咁

屌你老母 係街忍笑好辛苦

佢瀕死 我桃佢 希望佢分牌俾我

佢串你起唔到

拖得一個月得一個月 總之今個月唔洗煩

快啦好嗎？一係你一句話唔爆就由佢

複式穿曬，穩陣

btw 又含優越陳又含杜狗
iq高極有限 抵死啦

有咩咁過份
杜狗真係狗黎

唔好。。。。。死

我係講緊達達本人

真派
笑死 真係有派？
定係我鳩up你當真

風紀相

我淨係知你用bu email
平時你咁撚搶口 比人爆都好合理

嗱 杜狗 當時人已經得到批准

都係唔好跟車太貼一陣杜狗撚埋你地

其實日日上黎搵敵人R水吹想埋堆係咩心態

達狗係佢信徒 又咪係狗

佢似唔爆

奉孝親身刺探波po白卡佬軍情

agger
覺得杜狗鳩up

真，費時被撚

應該真係bu仔
但杜狗唔會爆全email又係另一回事

係啊係啊叻啦叻啦

起到我底未
天台等緊你

發生咩事

你咁搶口對你自己有咩好處

杜狗信唔過

好易姐以前舊登我教過點知

海登咸可以小注試試

屌 平時買波 我中意最尾一分鐘先買 佢今日34分封盤 汁小8000蚊 屌

杜狗爆就起到 唔爆就你好彩

點解要咁做

柒到想堆陳蛇堆R frd借人過橋 點知俾人屌

成名作

黎 等緊你 啊中唔知乜7間撚人

今晚我mon實等你起我底

新條蛇好波

佢大鳩你炸 唔洗驚佢真心

波po班白卡佬係黃達達嘅敵人

唉狗會正仆街黎即場又唔開仲要早封

又搞分化

咁你mon實啲

佢先係白卡佬....

中間人谷鳩氣

依家澳假要早少少買 今季好多時早開波

買咗幾多噴精

傻9

牠是咁的 別怪牠

完場 有咩事再TG我
唔得閒mon po

阿德主場36m仲買噴精

辛苦晒啦 特登上黎 mon po搵敵人
你都係縮返入你個優越哥個爐啦

人地唔侵佢玩

我係想對鳩杜狗 屌馬會34封撚左 汁小8000蚊養車

Yes sir 同埋想跟我大哥asw 之前佢幫得贏唔小

咁多張圖我撚優越陳
都仲可以將我歸佢邊

你買左主咩

初初黎見好多人叫佢杜蛇以為係高手

唔係刷鞋佢之前有幾場好多都中
我都有玩贏咗一皮幾野
買咗新iPhone同送咗隻apple watch 俾朋友

R唔倒frd埋唔倒堆就扮清高話自己撚人
兜得幾老尷下啵

發生乜事

陳蛇都係蛇

咪玩啦
佢有撚買咩

我要G持陳蛇了

你識野cash out

我地可唔可以做朋友

達達真係有性格比人渣住春袋都咁臭串

成村人等緊你

重信？

岩岩先圍完我以家等緊我
不過達達條臭西真係要教訓

學生哥年少氣盛 係要死撐
都唔知為乜

未試過cash out得咁爽

喂杜哥唔好再爆啦
做咩爆我係女仔

你有劍不了

跟你買

咩有劍

啱
依

咩料
追翻呢個po咁撚多完全封鎖嘅

杜狗今晚係咪又要復出帶領杜家軍大針

見你學生，比個機會你！
限你9點前 捐2000比612基金
唔係爆你！

[black]賓周[/black]呀，屌你

邊撚個同你講我係仔

唔理傻鳩

有冇諗過係杜狗自導自演

Me

想開新po 唔好同我搶ok?

又想扮絲打

幫手推推po啦

你話10 1 派
成堆cd room幫你

仲未爆 整返個1001算

杜狗 洗唔洗我做野 你知我咩料架

唔洗扮

咳咳咳咳

有閪爸打

1001

今晚跟實

冇追post 點解杜加咁撚惡既

990

驚了

994

食撚咗990

搶完1001有咩用？

狗黎